一人一個洗冤狂錢經歷

我先
Asso報名費5000
玩game課金課左幾千但後來冇玩 個ac又同fb綁定左冇得放翻

買錯npc 野再賣番比佢 得番30%錢

買咗部iphone十二日後俾人偷咗